尋一首edm 歌！

mv 大概係啲人輪流拎住部機拍片 一個人拍完之後放低係街 然後有個男人唔知踩住單車定滑板又拎起拍片
淨係記得咁多

依首?

Gryffin - Need Your Love ???

係呀係呀！thank you!!

係Calvin Harris - I need your love
thank you ah!